宜家淨系返番去8月頭比你d重新黎過

仲唔快d上車？

善意打破零回覆